而家d廿歲到既大學生係咪唔同屋企人講嘢架

如題

Why?

Why？

I am quite surprised so many people ask why? I really don't know the reason so I asked here to see whether it is a normal phenomenon

一段中文一段英文想點？

咁佢地用why麻

why?

I go to school by bus

樓主幾歲

三十到啦

唔係

後生仔同你唔啱channel啫

I am quite surprised so many people ask why? 打返中文啦

啱畢業無耐 由細到大都無乜同屋企人傾計 係屋企問題黎 我見大部份朋友屋企都好和諧有傾有講

no wor, ok?